其實香港政府係咪響平行時空

人地國務院延長春假，全國旅行社停出團，A股考慮停市，廣東強制全民口罩

香港呢？

停止大型公眾活動，但初四正常返工
自願健康申報，但繼續受接受疫症病人來活

止暴製亂先係最重要
其他野佛系算啦

香港：我要止暴制亂

香港真係一隻雞嚟ga，
發燒都要開工俾人屌

除非雞頭出聲

等緊雜種order

可能林鄭覺得中央防疫政策多鬼餘，止暴制亂，正常返工最緊要

咁少事都問，為中央添煩添亂，自己估啦

777: 上面做野得架啦，我等指示宣布，當自做左野

dllm

依家連蝗狗都做左既措施

淋病條臭閪都可以唔跟住做

做乜撚野特狗呀 你廢撚到咁唔好獻世啦

日日最大型的公眾活動咪就係「返工」囉

瘟疫都要返工，香港人冇得頂

曾蔭權年代帶咁廢
宜家賣港賊賤娥事事諗點擦上面鞋 諗點先唔得罪上面

香港剩係會講影響gdp
屌gdp關我撚事咩

就蒙面法上訴

129 不封關 不上班

不如我哋建立一個喺同一時空嘅政府

延長春假